#見出し１
##見出し2
###見出し3
####見出し4
#####見出し5
######見出し6

markdownでの単純な開業は
開業にならない

その点を注意しましょう

+ リスト1
	- ネスト1
	* ネスト2
		+ 再ネスト1
		* 再ネスト2
+ リスト2

---
###番号付きリスト
1. 番号付きリスト1
	1. ネスト1
	1. ネスト2
 		3. 再ネスト
		2. 再ネスト2
1. 番号付きリスト2

===

> これは引用文です
>
> 他の人の意見などを
> 掲載したい時に有用です
>
>> この大なり記号はなんですか？

code記法

'''
プログラムのコードなどを
それとわかるように
書くための方法が
code記法です
'''

\\\
行の中に埋め込む場合は'こう記述します'
\\\

文字を\*で囲むことで*'イタリック'*にすることができます

文字を\*\*で囲むと**'太字'**にすることができます


文字を\_で囲むことで _イタリック_ にすることができます

文字を \_\_で囲むことで __太字__にすることができます

[トライデント](http://computer.trident.ac.jp/)

![](http://www.trident.ac.jp/common/top/images/key-logo.png)

|左寄せ|中央寄せ|右寄せ|
|:---|:---:||---:|
|いぬ|ねこ|さる|
|オオカミ|トラ|ゴリラ|